msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Luanti textdomain mcl_tt x.x.x\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: \n"
"X-Generator: mtt_convert 0.1.1\n"

msgid "Painfully slow"
msgstr "超慢"

msgid "Very slow"
msgstr "很慢"

msgid "Slow"
msgstr "慢速"

msgid "Fast"
msgstr "快速"

msgid "Very fast"
msgstr "很块"

msgid "Extremely fast"
msgstr "极快"

msgid "Instantaneous"
msgstr "即时"

msgid "Unlimited uses"
msgstr "可无限使用"

msgid "Mining speed: @1"
msgstr "挖掘速率：@1"

msgid "Mining durability: @1"
msgstr "挖掘耐久：@1"

msgid "Block breaking strength: @1"
msgstr "破坏方块强度：@1"

msgid "Damage: @1"
msgstr "伤害：@1"

msgid "Healing: @1"
msgstr "治疗：@1"

msgid "Full punch interval: @1s"
msgstr "完整攻击间隔： @1秒"

msgid "Food item"
msgstr "食物栏"

msgid "+@1 food points"
msgstr "+@1食物点"

msgid "Contact damage: @1 per second"
msgstr "接触伤害：每秒@1"

msgid "Contact healing: @1 per second"
msgstr "接触治疗：每秒@1"

msgid "Drowning damage: @1"
msgstr "溺水伤害：@1"

msgid "Fall damage: +@1%"
msgstr "跌落伤害：+@1%"

msgid "No fall damage"
msgstr "无跌落伤害"

msgid "Fall damage: @1%"
msgstr "跌落伤害：@1%"

msgid "No jumping"
msgstr "不可跳跃"

msgid "No swimming upwards"
msgstr "不可向上鱼跃"

msgid "No rising"
msgstr "无法上升"

msgid "Climbable (only downwards)"
msgstr "可向下攀爬"

msgid "Climbable"
msgstr "可攀爬"

msgid "Slippery"
msgstr "湿滑"

msgid "Bouncy (@1%)"
msgstr "弹跳（@1%）"

msgid "Luminance: @1"
msgstr "亮度：@1"

msgid "@1 uses"
msgstr "用了@1次"

msgid "Head armor"
msgstr "头盔"

msgid "Torso armor"
msgstr "胸甲"

msgid "Legs armor"
msgstr "腿甲"

msgid "Feet armor"
msgstr "靴甲"

msgid "Armor points: @1"
msgstr "防护点：@1"

msgid "Armor durability: @1"
msgstr "防护耐久：@1"

msgid "Protection: @1%"
msgstr "防护：@1%"

msgid "Hunger points: +@1"
msgstr "饥饿点：+@1"

msgid "Saturation points: +@1"
msgstr "饱腹点： +@1"

msgid "Deals damage when falling"
msgstr "在掉落时造成伤害"

msgid "Grows on grass blocks or dirt"
msgstr "生长在草方块或泥土上"

msgid "Grows on grass blocks, podzol, dirt or coarse dirt"
msgstr "生长在草方块、灰化土、泥土或砂土上"

msgid "Flammable"
msgstr "可燃"

msgid "Zombie view range: -50%"
msgstr "僵尸视野：-50%"

msgid "Skeleton view range: -50%"
msgstr "骷髅视野：-50%"

msgid "Creeper view range: -50%"
msgstr "苦力怕视野：-50%"

msgid "Durability: @1"
msgstr "耐久度：@1"

